去中環呀!! 留金鐘輸梗!!!

班狗明顯引我地去金鐘，點解仲要自己行入個伏度?
去終審法院仲好啦

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
唔建議金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

！推！

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環

去中環舊立會呀

推

Push

目標中環

SET死線要求回應5大訴求

金鐘好多人

去終院。

去法院做乜

推推推

網上軍師，
現場決定，
相信現場

push

去中聯辦啦

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

轉地點！全世界入來！咪撚留金鐘

中聯辦！

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

走啦

光復香港

Push!

終審見

光復香港時代革命香港建國

繼續行呀

我無野講

o

根本就專登放你地入去，金鐘個邊已有重兵

班狗要搬裝

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

中環已過，似去緊西環

勿留金鐘

又圍警總？托

Be water 唔好死守金鐘！

去中環呀！！！

Be water

演藝閉館
開戰Signal

直去中聯辦

唔好金鐘

咩出口！！
利申 係屋企花生

Why not all!?